
2013-05-24T07:33:0Z
ekonomi
CHP'li Öztrak, esnaf ve tüccar borca batmışken ATO biten IMF borçları için hükümete teşekkür ilanları vermesini eleştirerek, "ATO yöneticileri AKP ve Başbakan şakşakçılığı yapacaklarsa bunu kendi binalarından 50 metre aşağıdaki AKP Genel Merkezi'ne geçip oradan yapsınlar. Aksi tutum Ankara esnaf ve tüccarını icra kapılarına düşürüp, toplanan paraların iktidar reklamı için peşkeş çekilmesi olur" dedi. Devamı İçin Tıklayın 8 5 35 0
